Last day唔想返

讀咗呢間學校咁多年，真係一啲開心事都無，同學老師又好撚閪，我真係好撚憎間學校，高中呢三年學校生活真係我人生黑點，下星期二就係last day，諗緊返唔返去好，巴打絲打有冇意見可以比我？

冇人想見到你呀，摺埋啦

你自己都比左答案自己

您反唔反都無人在意

你個樣係咪似傻仔
Ps 我係 所以成日比人恰